琴晚普巴第二張黃牌真係好撚黑

同場睇曼迷魔性言論

中波 你老母對波就中 死獌狗

Mon狗
咪學埋獌狗同熱狗d衰野啦

獌狗

49000

中波

上次vvd中波先利狗話黃成班衝出嚟紅
普巴呢下就黃牌都黑哨
我地曼聯

上半場唔係縮腳一早沖涼啦

再嘈下次踢到你班利狗攻都唔敢攻

蘇B暗示丹尼爾故意誘普巴被逐

樓主獌狗嚟

回錯

今次要大義滅親了

真係好撚黑
竟然唔係直紅

我地曼迷睇曼鏡話中波就中波啦屌
咁撚多嗲

攝隻腳出黎俾人踩

明踩鳩你 吹？

未吹左囉
牌都比埋啦
你仲想點呀

丹狗過我地普巴一楝

吹

49000係咁架啦

如果唔比牌就真係黑啦

普巴愛收山

主場雞

普巴咁L屎忽鬼，抵俾啦

background點整

講緊球員膚色黑

教主

真係中波wo
利申 用獌鏡睇

楊推尻迪馬乜事都無

Dddd狗閪美路堆撚樣死鳩哂

黑哨
曼迷無講錯

吹漲呀屌猁老母 對面走甩紅牌你唔講

利申：忠心死猁狗

梳爾呢流一出到歐洲真係變笑話

又怨

樓主利迷搞事

中波喎睇落

曼鏡睇係中波啵 有咩問題？

中波。。羅蓋

中波 笑撚死人咩

講一樣柒野要講埋你老母堆骨好唔好

中波 wor...黑哨狗

咪話我地曼聯畀人黑

@ddd

膝頭波

入面成堆人話俾得啱, 樓主當睇唔到

波蘿蓋唔係波牙